真係咩人都有...

呻下d無聊野sin, 我開jor個blog係frd幫我做ser ga,
經常有d中意睇長篇日志ge人click入黎睇.
由於我寫親都太長, 分幾篇寫又好麻煩,
通常我d日志入面會有後篇供想繼續睇落去ge人去DL.
偶爾會有d係打機, 畫畫同音樂日志.
另外有個支持並支付購買內容ge連結供人選擇, 睇係免費的, 買5買係人地自由.
大部份人都好中意亦都支持同支付jor, 非常慷慨同感謝佢地ge支持.
亦都有小部份人靜靜雞咁睇, 但佢地會推荐比更多人睇, 我亦都好多謝佢地.
ed人無論支付與否佢地都好靜, 係5出聲ga.

而又有另外一小部份人, 佢地好奇怪的. 同一群人d邏輯好搞笑, 睇免費仲特別多野講.
睇到岩佢地心水ge就話:「正, 我同意.」
睇到5岩佢地心水ge就話:「妖, 垃圾.」
我心諗: 我寫日志係寫我想講ge野, y要符合其他人ge標準
仲要成9日留言話:「你咁寫唔岩,你要點點點先岩我地睇.如果5係就繼續diu...」
佢地又會留言diu個d支持同支付ge人話:「你地勁bad taste, 咁垃圾都支持?」

我次次見到e類人都o曬咀, 又mo人逼你睇係咪?
bandwidth少ge幾gb, 多個d去到幾百gb, 得「你」幾條友係度diu, 「你」覺得我會介意咩

即係你寫得垃圾

睇你呢篇野睇得好辛苦

推荐

d sin jor ga ed ge
屌你老母臭閪

樓主中幾？

你講漏jor 5 9同diu

仲有mo